「平反」公屋仔唔係垃圾「正面」

我係一個九十後既公屋仔

平時出街食飯
每次同身邊既有米仔食飯 我食個三十蚊既餐
佢哋就恥笑你係公屋富戶

落街見倒班飛仔
行過既阿嬸就一句話公屋仔冇個有用
我真係好嬲

明知家境唔好 個個月問老豆老母攞三百蚊補習
佢哋強顏歡笑話無問題 實際上要節衣縮食比我補習
我其實好心酸 好對唔住佢哋

平時搭平時經過東廊旁的城市花園
見倒一排排既千呎豪宅
就諗下自己一日mout喺唔夠三百呎連書桌都擺唔落既爛鬼公屋
我每次都感觸良多

當你看到電視話公屋仔入大學得十幾個%的時候
我就會暗下決心 一定要入u 一定要出人頭地

距離15年既DSE仲有一年多
我個人校內成績中游
當我同班fd講目標係讀medic既時候
佢哋個個話我不自量力 眼高手低
但我相信我由今日開始爆 今日開始做past paper日日溫書
捨棄玩既時間 理想唔係遙不可及

我總相信
公屋仔都會有出頭天 公屋仔都會有出頭天

加油

Thx
依家讀緊Ive

唔理你咩位置都要做好本份，做個有作用的人

你咁有熱誠，唔打擊你啦，加油
燒到完先可以真正看破紅塵，依家大家點講你都唔會明

公屋仔

洗咩平反
讀好書就夠

至少係我眼中，話知公樓私樓
所有學生都一9樣，係無錢Ge
有Ge係佢地老豆老母，唔係佢本人
佢地無幾多可動用資金

ive law喎

係
未來大狀

收嗲啦 含大撚

又想點撚樣啊你 假膠當真

前幾日經過啟晴村，見到好多公屋仔一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人睇唔起...真係好慘!

公屋仔係有靈性，做我哋笑柄....請大家唔笑鳩公屋仔! 我都已經開始戒...

公屋仔入黎吸收正能量

比啲正能量你
利申公屋仔
當年我同你一樣咁諗，最後DSE炒左英文
讀Asso+ Retake英文，最後入返U
依家出黎做緊野，不過都係住緊公屋，冇自己房

脫貧未先

未

點解個個asso仔都話自己炒左中/英文 明明就廿分都無

我炒左英文都過20分點計先

咁又真係炒左英文既

300蚊補習求介紹'

邊度有正能量

有決心就入到U